(無圖有片)大波妹野外捉魚，即場燒埋黎食有咩咁好睇？？？？？？

條女真係好大波。可以一戰

全部片都無出過聲

睇默片咁。

個身形一流。可以一戰。

男人老牛聲

實成身腥味 諗起都鳩縮

好正，有女人味

好似越南妹黎

佢個views都好撚高下

過十萬

係幾好睇 露營野餐

我睇波咋

捉魚

條魚好生猛

youtube真係咩片都有人睇

不過真係好波

佢好鍾意做野人？
仲live緊打獵

近排youtube成日彈出嚟
仲要好多人一齊睇

btw 係唔係越南妹?
好想去接濟佢哋

因為少城市人體驗過？ 野外求生 煮野食個陣d聲都幾正

每日10幾萬views ，應該3,4萬收入唔少得。

係越南好好洗，依家當show咁做

多左依類打獵YouTuber出現 , 先打獵再煮食。

吸引城市人睇，始袓係man vs wild果類野外求生

搖曳露營成人版

lm

對呢個國家的感覺唔好 特別係D女人

條女都好有機心
捉魚嗰陣著長褲
煮嘢食嗰陣就著短褲